石原里美/石原聰美（11）里美新劇(灰姑娘藥劑師)已開播 吹奏區

康復香港 時代抗疫

誰是石原?

石原里美，1986年12月24日出生於日本東京，日本女演員、主持人。
2002年，參加HORIPRO公司第27回藝人新人選拔，獲得最佳新人“完美少女”獎，從而正式以女演員的身份進入演藝圈。
石原里美個人頁面

石原聰美（石原さとみ）獲選為2020年東京奧運火炬手

灰姑娘藥劑師將於4月9日於Viutv播出

根據荒井MAMARE的漫畫《默默奉獻的灰姑娘 藥劑師葵綠》確定改編真人劇並在2020年4月播出，知名女優石原里美將出演劇中主角的藥劑師葵綠，這是石原里美時隔四年多再次出演富士電視台的日劇。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

代表作品

舞台劇『亞洲之女』已於9月6日(五)起於Bunkamura Theatre Cocoon (東京澀谷)上演。

《天國餐館》（Heaven？～ご苦楽レストラン～）

《高嶺之花》（高嶺の花）

《非自然死亡/Unnatural》 （アンナチュラル）

《校閱女孩河野悅子》 （地味にスゴイ! 校閲ガール・河野悦子）

《朝5晚9~帥氣和尚愛上我~》（5→9~私に恋したお坊さん~）

《失戀巧克力職人》 （失恋ショコラティエ）

《 多金社長小資女》 （リッチマン、プアウーマン）

《親密姐妹》（ディア♥シスター）

石原里美劇集綜藝集合

石原里美寫真集以及特別版現正發賣中

想獲得石原里美最新資訊？

喺石原里美吹奏post留名
加入石原里美非官方Telegram Group

加入石原里美LINE官方帳號

可愛精選
[/size=4]

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

[size=5]香港人反抗

lm

新Post留明

新劇推薦

默默奉獻的灰姑娘～醫院藥劑師的處方箋～

節目簡介 (FROM 黃VIU)

“藥物有助於患者的未來生活，因此有必要瞭解患者本身。對於藥劑師來說，這比什麼都重要”擁有這種信念的職業8年醫院藥劑師葵綠由石原飾演。 描繪在綜合醫院工作的藥劑師葵綠認真僅慎對待患者健康的相關用藥的處方的模樣。以醫院藥師主角和藥劑部的成員為中心，面對醫生、護士、外部藥劑師等與醫療有關的角色之間的互動問題。

傳送門 (黃VIU)

演員陣容 (固定角色) (FROM WIKI)
這次是石原聰美和田中圭自2015年10月期《朝5晚9》以來的首次合作。田中圭亦曾跟西野七瀨和金澤美穗在2019年《輪到你了》中共同演出。

葵綠：石原聰美
相原胡桃：西野七瀨
小野塚綾：成田凌
刈谷奈緒子：櫻井由紀
羽倉龍之介：井之脇海
工藤虹子：金澤美穗
販田聰子：真矢美季
辰川秀三：迫田孝也
七尾拓：池田鐵洋
荒神寬治：でんでん
瀨野章吾：田中圭

主題曲

DREAMS COME TRUE - YES AND NO (Official Video)

圖片 / GIF (節錄)

唔記得係上面新劇推薦個到一開始PO返張官方COVER合照

又可以借藥劑師 講醫護加油
都唔記得寫埋

上面
#1又置中少個TITLE
#2又打多左個SIZE

新post lm

LM

新post留名

新po lm

新post留名
新劇大發

好鬼精靈

好可愛

好正個樣

GOODBYE SIR

打錯POST

新po留名

黎明

石原做黑須仮名子真係好搞笑做得好好

劇本累事，個故仔一忽忽咁，又少戲份

好可愛啊

元気満々

但重睇又唔覺，正常好多，d表情好豐富

呢套要攤多陣先有動力重睇

依套真心麻麻地 太多說教同埋主角光環太勁 又無咩推進咁

其實我又覺得唔太差，可能之前睇咗原作，知道本身個故事就係咁亂嚟

同意 但呢套好多鍾意嘅演員啊
成田凌好靚仔 七瀨每集髮型都好靚
田中圭可唔可以多啲戲份

只能夠講呢套野口味唔夠大眾

輕鬆9下9下又一集

我都係

上一集西野係餐廳果到 真係好靚 (石原就唔洗講啦）

每星期都有得睇真係好幸福

呢個單馬尾look簡單得嚟幾正

係，呢個look真係好正，呢張直頭完美

真係無得彈

而家套劇轉左做夏季劇，葵綠個look都依然係要著住件中袖打底仲要跑來跑去，真係鄧里美辛苦，熱死

又係喎，不過要連返之前啲戲又真係無計
辛苦晒里美了

有冇ching一樣都係第2次睇感受深過第1次

我諗住完咗再重睇

每一集都睇兩次
字幕組一次，黃viu一次

我講天國餐館喎
反而今套好似太heavy...

Unnatural 仲heavy，蜂蜜蛋糕個集最後放煙花個幕

乜野嚟？

巴打我都唔知啊，我見網上有人貼又係同一個look，所以咪貼上嚟

大笑姑婆

田中圭太少戲份

冇興趣睇佢啦

呢個係佢招牌黎

舊相

點解今日日本時間9點官方twitter冇update嘅

最後遲左半粒鐘，嚇死我
極度懷疑係官方twitter個小編蝦碌，之前已經兩次打錯字

本日第6話☆

ゲストのお三方の涙と笑顔、くるみちゃんの大成長に泣けました。刈谷さんの過去も明らかになったり盛りだくさんです！ぜひご覧ください♡

石原さとみ

石原閒聊weibo冇咗嘅？

仲喺度喎

頭先上唔到冇事了

今天第6集☆

三位嘉賓的眼淚和笑容、胡桃的迅速成長使我流淚了。 刈谷前輩的過去也變得明晰了起來，內容真是豐富多彩！ 請一定要收看♡

石原里美

日本第一女rapper又嚟freestyle

好耐無見講嘢咁快嘅里美

懷疑佢平時講對白係x0.5倍速，呢個先係佢正常語速

應該真係，葵綠個角色講嘢都聽得出係特登減慢咗

唔係
佢係奈緒子上身 (DUN印GIF)

日文無返唔上下都聽唔切

係咪即係下年五月可以按原定計劃飛長崎去見里美

聖火リレー、47都道府県回る当初日程を原則維持へ

第6話收9.7，暫時平均係9.75，後面幾集要加油呀

穩定到 除咗第二集，都係9-10之間

已經好好啦，當然平均過十就更好

係，除咗good doctor，完全高過哂近幾年D木十，仲係今季富士最勁嗰套

月九個套Suits2呢？

除左第一集之後全部8.x

頭兩集好似係4月播？

好似係
11.1_8.8_8.3_8.7_8.7_8.5

近排係咪無新雜誌

係

黃viu有第6集啦

Yeah

扁嘴

表情多多

呢排都早左

其實好似除左第一集真係夜晚12點之外次次都係早左

咁快又一集....
好想比石原西野睇我ig

未習慣可能，之後都好快手

今集對比起上集差好遠
我覺得上集好睇好多
今集啲故事好夾硬嚟咁
特別係個阿婆

上集係咁多集最好睇

我反而覺今集好d
上集太有意圖整個喊位出嚟

貼兩輯幾清嘅舊相

河野悅子

悅子
啱啱見到有大陸fans share高清圖，所以即刻貼上嚟

呢輯係電腦wallpaper

封面招牌相

呢輯相真係冇人類超越到

藥劑師錄影收視又幾好

錄影收視係咩？video on demand 嘅收視？

錄影收視為觀眾用電視錄低再播出的收視，因為日本的電視是可以錄影節目，方便不能即時觀看的觀眾

唔該巴打

唉 離地又話人離地 貼地又話冇起伏 好鬼難服侍

都係呢話 好難滿足所有人 唯有從中搵野欣賞

其實職業劇冇得下下用現實嚟比較，唔通又會有法醫好似三澄美琴咁樣成個偵探咁查案咩
就係要有戲劇性先算戲劇呀嘛

真 唔明點解下下都當日劇醫療紀錄片咁睇 根本未睇都應該要估到主角光環會好重 冇必要下下用寫實性嚟批評 我個人意見

可能聽日宣傳新電影啦

係真就好啦
唔會係咪之前有人見到同向井理拍嘢嗰套呢

向井理個套好似係SP劇，電影應該係同凌野剛，不過全部消息都好唔實

原來係咁，多謝巴打指正
真係好想睇里美做女主角嘅電影，餓得太耐了

成田0果套不在場證明又幾好睇

Flair新CM，眼鏡

絕對係元気既代表

估唔到夜晚都有新CM

無留蔭嘅石原

凌野剛個套新戲公佈左，唔關里美事
咁佢之前同凌野剛拍乜

竟然無里美份
其實之前係咪啲人放流料

我記得有好幾個twitter post都話見到，里美satomi style個專欄都話拍緊新作品遲d會公佈，但等等下都等左差唔多成年

如果里美自己都咁講應該堅掛，不過大家繼續等下先
Btw 永野芽郁嘅公司係咪追住里美嚟打，之前已經搶咗Aeon CM，今次又分咗半個CM，唔係係咪準備接手

唔會掛
我見個佢官網都係以里美為主

希望唔係啦
不過同呢個系列始終都合作咗十年，我記得上年里美生日好似仲特整咗個新CM

錯手負評咗自己

正評返你啦咁

多謝巴打

唔會啦短期內 個勢仲係度

齊齊整整11集

Btw 不停loop完個新cm再睇返藥劑師個look，發現葵綠真係好樸素

👍🏻

單眼fail哂

佢不嬲都唔識單眼，從來都冇成功過

《默默奉獻的灰姑娘藥師》藥劑部佈景設計大揭密+佈景設計師專訪！全個藥劑部也是搭出來的

─演員們驚訝地說「雖然實際到醫院的藥劑部參觀過，但這次的佈景比實際大了好幾倍！」

春夏檔日劇『默默奉獻的灰姑娘藥師』，主要舞台是醫院中的藥劑部。在經過了幾次醫院實地勘查後，佈景設計組總算從零打造出這個兩層樓的大型基地。今天，就帶著各位進入小綠的地盤，看看到底藏著哪些秘密！

主角是「藥師」，所以最主要的場景就是這個放滿了各式各樣藥品的藥劑部佈景了！

雖然是依照處方籤進行調藥，但藥師們都是通過國家考試的藥品專家，也會給醫生、護理師們用藥意見。秉持著「患者們最後的堡壘」的一念行動，衍伸出一連串人與人之間的故事。

工作人員們對於這些跟藥品有關的小道具都非常仔細注意、並進行保養。

當然，這些都是真的可以使用的唷！

工作人員們在開始製作佈景、道具前，實際到了醫院進行場勘。為了不讓藥粉飛散而設置的機器與調製液體藥劑的區域，大至道具小至這些藥錠的包裝，全都完美呈現。

水龍頭‧水管配線是由「特殊效果」工作人員負責。

劇中常常會出現吃藥的場景，當然不是吃真的藥囉！ 佈景人員們飾演準備了果汁粉、營養飲品作為替代。

設計師們常常在「真實感」與「看似實際存在卻不存在的佈景」中尋求平衡，但這同時也是他們大展身手的時候！

實際到醫院進行場勘時發現，天花板低、空間密度高。 所以特別打造出挑高空間，並引進二樓窗外的光線。

空間中的高低差也能在拍攝時做出許多不同的構圖。

接下來的部分就較貼近實際狀況。由於平常是以推車搬運分裝好的藥品，為了能順利推推車，地上收拾得非常整齊，電線都集中收在上方架上。

原文仲有講娘娘亭同設計師訪問

睇完unnatural，宜家睇緊校對女王

校對正呀，最高視覺享受

unnatural既石原太正經

我覺得Unnatural個角色正經得嚟有d細位好cute，同埋係得unnatural同而家呢套藥師係咁正經架咋

我幾鐘意校對呢種風格

睇完校對可以試下睇dear sister，劇情正過校閱

星期巨放寛晚市後就真正係朝5晚9

星期五

可以食sukiya

校對同Dear Sister兩種風格
校對女王真係好激勵人心，睇完我D energy又返返黎

好有正能量

係咪整過
點解之前從未有影
唔多睇日劇
但凌賴遙同佢年紀差唔多
我以為佢廿幾歲

有冇睇過石原果兩套世界奇妙物語

我睇過同學會個集咋，另外個集有冇link?

係CHARMING 啊 CHING

15分鐘左右，係咪全日本最出名嗰個泳池？

比上個ching快左一步
我就係想講點解會果個泳池

unnatural個仆街記者
雖然唔係睇過好多集世界奇妙物語,但感覺上呢集個設定都算好唔奇妙,算係合理喎

有組織培訓家政夫

原來今日係里美出道18週年

18 more years 18 more years

出道18週年快樂

高清圖

幾時可以同佢地兩個起雙飛

發覺最鍾意都係佢短髮look

即係美琴個look?

美琴果個look如果解剖緊會紮條辮仔

你叫我？

始知最愛潤子，當然其他都愛

18年前今日
里美都好似差唔多樣

成個輪廓一模一樣

美琴當然鍾意啦，但個一期短髮嘅雜誌相都好正

呢個look堅正

Btw 今年新年嗰時紥呢個頭都唔錯

呢個look又係超癲，呢條片我個陣狂loop，仲諗住會唔會係拍完d乜野雜誌相之後錄呢條片，點知之後又冇再見過呢個look嘅相喎

呢段好似係今年新年拍官方賀年片嚟，應該係里美特登悉心打扮，所係係真正期間限定
Btw 最尾嗰張個笑容

唔會特登化晒妝頭就係為錄呢條片咁誇張下話
不過佢成條片都好cute

以佢做嘢咁認真又真係唔出奇
不過呢條片真係百看不厭

張相好有意境

好正

本日第7話❗️

温かいお話です♡辛くても笑おうとする小春が苦しくて…演じている穂志もえかちゃんが可愛くて切なかったです。渡辺真起子さんモロ師岡さんとの時間も楽しく、医療制度に対して色々考えさせられる回でした。是非お楽しみに！

石原さとみ

今天第7集❗️

講述的是一個溫暖的故事♡即使辛苦也會微笑面對的小春被病痛折磨著…飾演小春的穗志萌香真是可愛得不得了。 和渡邊真起子女士、moro師岡先生一起度過的時間也非常愉快，讓我對醫療制度進行了很多思考。 敬請期待!

石原里美

近排睇緊失戀朱古力
石原真係好正

無時間睇LIVE
聽日快啲有黃VIU 集氣

嘩深田恭子。。宜家睇好似同石原差唔多年代

呢張似俾人脅持住

都幾似

「8月中旬，女演員石原里美提著三宅一生的包，從停在澀谷大街旁的送迎車上下車。快步走過小巷，進入一棟各類店鋪混雜營業的大樓，40分鐘後又再次回到送迎車上，踏上回家的路。
石原里美目前正在進行電視劇灰姑娘藥劑師的拍攝，接連不斷的意外使她的神經持續緊繃。 」
送迎車應該是H社的保姆車，雑居ビル是指日本很常見的一棟樓內有很多各自經營的店舖的大樓。 所以應該是去買了點東西。
之前的小作文說疫情期間，她私下會避免和朋友、家人接觸，這次也是獨來獨往速戰速決呢。

咁都影到

第7話收9.3，要平均過10應該都無咩可能，不過對比另外兩套富士劇真心收視係好唔錯了，仲高過月9

呢幾集收視平均到

應該有追開嗰啲都係同一堆人啲

今季日劇賞有冇份呢

馬英九看手錶

依套同另一套星期四播嘅，收視一樣穩到不行

原本啲fans以為今集仆硬

辛苦晒記者要交差

狗仔隊

咩意思？

半澤直樹橫掃啦

少少事都要上報

原來係咁
好似之前有個人帶17歲少女去酒店開房都要關石原里美事

因為之前有緋聞掛
不過嗰個人出事後，佢班fans無面或唔得閒再鬧石原

唔得閒啦，個班友咁冇廉恥應該唔會覺得冇面

都係嘅
真係好誇張，仲要話人老屈，twitter上有個自稱係律師嘅同班fans一齊黑講成白
點知佢間公司上節目解釋點解佢同另一個只係飲酒嘅人罰則唔同，直接認咗係真，笑死

女主呢

最佳一係半澤一係miu404
女主我估多部拎

推薦大家睇miu404，好正

404有睇呀，係正
多部套家政夫都正，比想像中好睇
師兄又係曼迷

女主應該入到三甲嘅

黃VIU有第七集

啱啱睇左字幕組翻譯，過兩日再睇黃viu
Btw，睇左咁多集我發覺黃viu d翻譯其實比起某d字幕組更加差

其實嗰啲字幕組都好pro，不過難得Viu有繁體字幕版點都要支持下

我諗最主要分別係字幕組個d人全部為興趣做實落足力，而viu個d人係打份工，未必下下咁好心機

巴打你又有道理喎，真心鍾意嗰樣嘢去做同打份牛工咁做完全無得比嘅

入邊仲有個folder係裝住字幕檔

仲未睇放工就

隔離果位阿姐邊個黎

18年前嘅深田恭子

深田18年後仲後生咗

樣貌取勝

呢張相影到佢有d似周秀娜，塊面方到起角咁滯

但睇對麒麟臂最易認

佢出左名手臂粗？
睇相冇乜野啦，唔算瘦又唔會話覺得好粗喎

佢出名易肥
不過冇乜野 其實佢幾正

睇佢套初戀那天所讀的故事完全唔覺老....

咁又一集....應該得番3-4集就完....

11集完

好掛住大使呀希望下年攪得成
Btw 呢幾張相幾清

本來今年五月已經見到石原

下年五月一定要見到

套野真係超公式石原個演法又似unnatural

其實唔似,美琴個性格成熟好多

下？你認真？
差好遠wor

望就係咁望，而家暫時講下年日程大致上同今年原定嘅一樣

套野超公式就真既
幾乎集集都一樣走向，只係換咗單元主角

重要角色臨尾突然患重病真係10套有7,8套都係咁

我睇完都係呢個感覺
都同意上面話套野超公式 但有得睇多D石原
又比個機會你去了解多D呢個職業都係好事啦

真係唔似 冇unnatural既感覺

原作者睇完即刻睇返自己本漫畫

唯一眷同係大家都係老好人,但成個演繹都唔同,葵綠傻過美琴好多,憑熱血橫衝直撞,根本係護士小葵嘅延續

唔係太似
Unnatural同為職業劇
但完全唔公式
由死法、動機、死者同生者關係都全部唔同
仲可以帶到去每集都有唔同嘅社會議題

睇藥劑師好彩係追live如果唔係一次過咁睇哂真係會覺得集集差唔多

認同。雖然兩者都係多事，會做D超出範圍嘅野
但一個係熱血型，一個係冷靜型，表情同語氣都唔同。

岩岩又翻睇校對女王SP 一樣咁感動

我都翻睇緊校對,好正

歡迎

樓主過左18週年不如改返個pin啦

近排睇完輕鬆愉快

睇左5集
集集啲套路都差唔多unnatural美琴吸引好多
冷靜而又傻氣
返去翻睇校對算

同為冷門職業嘅校對，睇得出編劇上處理嘅分別。
係，兩者都做啲超越職位本身要做嘅野，
但校對女王係有明確主線副線，每一集一個單元𥚃面除咗單元故事，主線副線依啲骨幹先係重點同有進展。
而藥劑師由第一集到第七集; 石原同西七，石原同圭，石原同成田，成田同圭，仲有其他配角嘅關係，全部一集帶過，重點放係病人到。
去到下集又係第二個故仔重複loop一次，連主線都係似塞時間咁。
因為睇少一集都唔影響劇情，點會有心機一集一集咁追？

校對女王係我近年黎講最愛既作品 但唔知點解好多人話呢套mama

今次代言好成功

本次食其家的代言，除了刷新自身記錄進入top10之外，負責人還提到，CM播出之後全店整體，以及石原里美本次重點推廣的鰻魚牛肉蓋飯，銷量都大幅提升。 內部員工都非常欣喜。
在對CM本身好感因素的調查中，「代言人」一項影響力最大。
總之品牌對本次的合作非常滿意，表示之後也會和石原里美一起推廣食其家的菜品和服務。

我都想食

WFH食唔到

睇完校對仲有咩推介

Dear sister

Dear sister x2

等我搵下先

石原冇SNS都好...
網民真係好鍾意去群攻某人....
中國香港日本美國都有咁既情況....
係人類既問題...好恐怖

佢呢方面，我覺得真係正確得好緊要

藥劑睇到眼訓

石原好感度最高嘅CM係邊個

痴線...D攻擊唔係人人受到....受唔到就會自殺

近呢一年日本都兩單啦
其實我覺得佢屬於抗壓能力高嘅人，但如果見到d濕鳩閪留言追擊自己就點都會唔開心
同埋佢極度現充，唔需要SNS都生存到

我記得佢有私人twitter+youtube account追星

twitter唔知喎
我淨係知佢喺youtub追星咋

都係嗰個節目講

即刻睇返真係有講，就係為左追星特登download twitter
btw個次個髮型好靚，好掛住佢個額頭，快d露返額啦

拍完劇應該會轉下髮型掛

唔知會唔會係Find my Tokyo呢

6種顏色

最後嗰張咪睇過

未*

全部都咁靚

呢個側面 同 前嗰幾張有啲分別 個FEEL唔同哂

fans制短片

呢張相好似冇乜點見過

食蕉張相

呢張真係未見過喎，不過呢個look就見過，Thanks 巴打

睇咗unnatural

真係勁撚好睇

對比灰姑娘真係好睇好多
定還是我唔應該咁對比

Unnat感情流露係自然D既個人覺得

石原+黑色=完美

灰姑娘似校對多D，都係日劇中第一次拍嘅冷血職業

校對有主線，好睇啲
悅子會由唔鐘意校對，到明白校對嘅意義，最後決定腳踏實地追夢
灰姑娘嘅葵係無成長過，佢只係不斷感動人接受佢果套，套路一樣

yes
所以有聽過有人話佢係偽主演，西七先係真主角（原作小綠係新人）。
但我覺得因為富士為咗收視唔敢搏用西七做主演，先搵石原。

咁呢個位有d似unnatural,安排個新人喺主角身邊成長，慢慢了解佢嘅工作

分走咗成長個part
漫畫裡嘅小綠係結合石原+西七角色

巴打想講冷門熱血職業？

如果直接用西七主演真係大機會出事，尤其富士已經頹到喊

如果唔搵石原做,其實又大把選擇唔洗搵西七,好多同佢同年紀但咩孭都主演位啦

可能公司力捧？（其實我都係鳩估）

但搵石原後的確要大改原著角色設定又係事實

里美睇過個劇本,同富士講話想演個角色,富士就為左佢將個角色大改

但而家劇本拍出黎嘅感覺真係麻麻
無成長曲線嘅主角應該對石原黎講無乜挑戰性

Unnatural個角色其實都冇成長，係編劇功力問題

其實我覺得里美演得恰如其分, 只係劇本比較平淡同鬆散
同樣都係係一集一個單元, 明顯Unnatural編劇功力高好多, 用中堂單案貫穿哂

btw 估唔到家政夫平均收視高到過埋逃恥

請問巴打知唔知西七個番外篇邊度會有字幕版睇?

始終俾個職業限制左個劇情，好難拍藥劑師可以拍到好高潮迭起，而家咁平淡小品路線都俾人語誇張

佢近兩套劇揀劇本都係想揀d非大路野

咁又係，而家都勁插話太誇張，如果如實真係如實寫藥劑師我諗得返五六點收視

其實睇得出里美都好想挑戰自己，不過好多時遇唔到好劇本

會唔會係強收/強用劇本

富士近年嘅劇本真係唔洗諗

買gelato送畀工作人員

已經棄咗呢套 真係太悶
我諗直接睇結局算 反正都冇劇情

佢真係次次都咁有心

睇哂石原其他劇未？

利申飛住睇

啱啱睇完佢Netflix套戲 爛到仆街

輪到你了個結局真係好難睇
捧西七捧到咁撚樣，又要佢孖住石原分簿石原啲戲份靠石原上位，好撚噁心

點睇套劇主角都係個新人

石原無改變無故事 仲有少少煩膠Tim

但無石原其他人托唔起套劇

如果石原個角色其他人做應該會比人屌大愛撚

小綠有故事嘅，但四份之一集帶過
（第五集尾講點解要做藥劑師）
依個角色真係煲滿哂心靈雞湯 台灣ptt網民俗稱打嘴炮

太少講佢工作以外嘅野，搞到觀眾好似唔識藥劑師以外嘅葵綠

社畜綠 成日OT

係喎，無咗家人嗰part，除咗第5集flashback

我覺得個劇本太少塑造同描述葵綠個人物角色, 令人淨係覺得葵綠=一個多管閒事嘅藥劑師

起碼美琴都會返屋企同阿姨飲下啤酒

其實畀返一兩角色，唔關藥劑師事，家人又好朋友又好，同佢交流下個角色可能會立體好多
而家唔喺醫院就係喺娘娘亭成班藥劑師食飯
可能因為武肺關係所以盡量廠景掛

完全同意, 一個人返工以外係應該見到家人同朋友先正常

我見到個post專家証人話唔係溺水死，反而覺得有d似法庭個集

咩戲

幕末高校生

咁耐嘅戲

又話主角

但好似無老豆老母 唔洗返屋企咁

搞到好片面

大愛得黎無說服力

反而其他配角有老豆老母 有故事 有掙扎

搞到好怪

viu tv 係咪用google translate

佢d翻譯真心垃圾

睇緊時效警察，有D翻譯真係睇唔明
可能出太快

新人葵綠

FG死o靚妹

Btw又真係睇得分別，得幾分鐘鏡頭都咁認真

FG就已經團子頭

真係幾似

非常認同，唔明點解刻畫主角重差過其他角色

但又要主演擔收視。

認真睇其實唔差 好過天國餐館同藥劑師 係睇開偶像劇既人唔會識欣賞

依套劇評價堅兩極
對於有D人黎講依套過於沉重同比較多隱喻，同埋太藝術(藝術家心理)，覺得悶，唔知做緊乜。
但對於有D人黎講：

上而條link回答到大家。

條link 分析得幾好

呢套劇個主旨中心係講愛

有拍過拖既人應該都有幾大感觸

家元對唔係親生女既愛

司機對親生女既愛

直人對小桃既愛

個愛情觀寫得好

不過現今社會各種偷食出軌

速食愛情 呢種愛情過於童話化

呢個分析都唔錯

今天是第8集!

是關於在家治療的故事。 是終極的愛的形式。 看完能一直保持笑容充滿幸福感。 也有使用 類固醇的親子間的故事。 真的是....荒神寬治桑 最棒了!泣

石原里美

睇字都覺得悶

同時間播既家政夫渚先生又幾好睇
今集又有講小小醫生，藥劑師

第8集收視都係9.3，睇嚟平均都係咁上下了

同劇情一樣平均
keep到算係咁了，爭取一下2015年後第二高收視

木10

anyway今集幾沉重

基本上已經唔洗爭取，除非最後三集突然收視砍一半

希望按一般情況大結局收高d, 可以拉高個平均數喇

不過平均收視無10, d日媒又磨拳擦掌可以準備做新聞寫里美收視三連敗喇

濕鳩日霉

下 木10有乜好寫

佢哋唔理㗎啦，有位就入，唔係第一次

里美嘅醫療劇造型大雜燴

第一張圖中間個行左右係咩劇嚟？

巴打我係轉貼的
Btw 第一幅圖中間右會唔會係迎風而立的獅子？
左邊護士look就唔知了，等其他高手巴打解答

田中圭搭的士醉到斷片比唔到錢，搞到司機報警

接咁多戲劇，真心休息一下啦

佢呢幾季又真係曝光太多

即係比石原鬧嗰單野係真 飲成咁

我覺得係真，佢哋兩個識咗咁多年里美都認唔住

好想睇佢嬲個一下，應該好型

Twitter個韓國佬用AI uscale出嚟，但隻眼假左少少

俾巴打你發現左添
的確係有啲假假哋，不過新人葵綠真係幾正

黃Viu有第8集了

少少

有冇人有睇灰姑娘番外 西野七瀨
我見評價幾撚低

聽人講好似係同正劇兩個故事嚟

btw點解微胖女藥劑師戲份少到咁，出嚟行行企企搭下嗲，連角色設定都完全冇，咁多個配角係佢特別少戲份

係咪類似前傳咁既野 講返西7入職之前既事?

睇咗第一集 係講西七係醫院當值時發生嘅趣事

啱啱睇完兩集 dou 唔差le

我份人好簡單 有七仔就睇

今日日本重播嘅舊劇，好靚

假日有時重溫下里美既舊劇都係一個唔錯既選擇

佢主演嘅劇，基本上睇晒，係未睇晒非主演嘅劇

大開佛界

巴打勁呀
最舊嗰啲我都未睇返

近年有搵佢主演既劇既碟 好少人放/有

唔計個d晨間劇啦，最舊個套主演劇應劇都係護士小葵啫

喺邊到搵？amazon？

咩拍賣既地方都會搵下
日森其實我見齊 但冇中字

冇儲過呢d完全唔識,會有中文版嘅日劇碟?

應該都係小葵喇

唯有翻版

有啊 有時上carousell會見到

非主演最舊嗰套係義經 淨係睇佢出場嗰D部分

大佛開眼先真，記錯咗

居家醫療真係好岩小綠

最舊係H2

11集

啱啱睇埋第二集番外篇

呢套劇其實都有好多細節位
第一集相原由著boot到之後著運動鞋 表示有決心做落去
第一二集部長都問相原做成點 佢答做唔掂我就會隨時辭職 語氣由認真思考feel變做講笑feel
相原由一開始咩到要用紙筆mark低到而家獨當一面
今集opening chok野嗰陣多咗藥局嗰個藥劑師企喺度 表示佢心態改變咗 變咗同其他人一樣認真
日劇呢啲位真係做得幾好

啱啱見到

想問除咗Unnatural 仲有咩劇好推介

dear sister,校對女王

失戀朱古力

朝5晚9

一睇真係會即刻愛上石原BB

靈能力者 小田霧響子的謊言
欣賞石原B分飾八角
仲好cute cute

呢套真係好正，咁多套劇入邊個演繹最可愛

白拍子look好靚

個反差好正
小綿羊性格<-->女王性格

直頭係傻奸奸咁樣

唔係寵物情人咩

我意思係睇石原非主演嘅劇最舊嗰套係義經

正正代表左演技進化

仲要將d藥吐落大葵塊面到

好慘

大葵

有新代言係眼藥水
好似話遲d有CM

依個髮型正到

應該得日本先有？

之前去日本個陣有人托過我幫佢買呢個牌子嘅眼藥水，但唔係exactly 呢隻

黑色嗰隻？
依隻原來9月16先出

好似係金色盒同銀色盒個隻
應該CM下星期就會出？

H社終於肯幫里美傾新代言

廢H唔屌唔撚得架

貼幾幅美咲舊相

無錯，真係百屌先成材

仆佢個街 又諗起Aeon嗰個
H社

之後又半個花王洗衣液
Btw 又係永野芽郁，佢好似剛剛搶咗雪肌精個CM，佢真係紅到咁咩

不過今年里美有Sukiya真係好好

miu 404係咪有中堂把聲

眼鏡妹?
佢個角色真係好撚慘 完全係冇左佢都得既程度

係,佢嘅戲份根本就係一個特約演員only

不過我睇咗番外篇兩集佢啲對白同戲份仲多過正篇

冇睇到番外篇,如果冇里美嘅話就廢事睇了

嗰一幕我都哭撚咗

咁都係，我無聊得滯睇埋

個一幕好諷刺,老婆仔女好開心咁睇煙花,連個老公交通意外跌左係地下見到有煙花都望兩下
望落好似好有希望咁,但結果係相反

煙花落地，死者訓落地，仲有蛋糕跌落地
果幕加埋lemon簡直痴線

嗰幕真係好經典同好傷感

unnatural真係好正，睇左3/4次

灰姑娘真係有啲悶
頂唔順了
係咪我對石原既愛仲未夠
上套天國餐館都棄左

昨天給某雜誌主編慶生的石原里美
ps.藥劑師已殺青

總算拍完哂啦

露額頭啦

團子頭 變返做長髮 一時睇唔慣

我覺得上一套仲好睇過呢套

好靚靚

恭喜大葵殺青 辛苦了

貼舊相
Btw 今晚有藥劑師但無里美新相嘅

8點個轉twitter更新應該有相嘅
但尋日夜晚10點個轉竟然冇相，懶到

有無攪錯官方宣傳俾啲力好喎
八點嗰轉點都要俾張有里美嘅相先得

終於有啦

在等待拍攝的時間裡，圭君雖然經常開玩笑，但是絕對不會NG。
今天是第9集，因為太過痛苦而哭個不停，看上去似乎變得有些奇怪。
瀨野先生，還有服藥過量的患者，看起來似乎要被恐懼壓垮了。

但是值得慶幸的是等待的時間過得很愉快，感覺被拯救了。 請一定要收看哦 ☆

石原里美

唔知點解睇完呢段字想像到田中圭宿醉入片場個樣

我都係，同埋唔知點解覺得里美係挖苦緊春田田

電影？

會唔會係新CM

希望係電影

望係咁望，個套傳說中嘅電影等左成年啦

仲要等到香港有

好想同石原里美石原春美起雙飛

想快睇

女優の石原さとみが出演する牛丼チェーン店「すき家」の新TVCM「カレー気分」篇が11日（金）から全国で順次オンエアされる。
より“牛肉に合うカレー”にリニューアルした、すき家の新しいカレーの味わいを訴求する新TVCM「カレー気分」篇は、石原がおいしいカレーを求めて出かけるストーリー。

衝動に駆られながら「カレー」「カレー」と連呼し、全力で自転車をこぐ石原が、すき家で『横濱オム牛カレー』と『オニオンスープ』、『サラダ』をテイクアウトすると、再び自転車に乗り、街を一望できる高台へ。はやる気持ちを抑えながらカレーをパクリ。“期待を軽く超える”新しいカレーのおいしさを、言葉にならない「ん～～」という歓喜の声と満面の笑顔でアピールする。

食事シーンの撮影はあまりにも順調に進みすぎ、カレーを楽しみに朝から食事抜きで撮影に臨んだ石原は少し物足りなさ（？）も感じたそうで、「スムーズに撮り終えてしまったから満腹になれなくて…。いつまでも食べ続けたかったです（笑）。おいしいものを食べるだけ…っていうわけじゃないけど、とても幸せな現場でした（笑）」と笑顔で撮影を振り返った。

CMにちなんで、自分ならではのカレーの食べ方を聞かれると、「 『欧風牛カレー』だったら、紅しょうがをちょっとごはんの上にのせてカレーと一緒に食べるのが好きです。あとはトッピングのおんたま、そして新しく登場したオムもさすが！と思いますが、私はサラダに入っているコーンやブロッコリーをカレーの上にのせて食べたりもするんです。ちょっとお行儀がよくないかもしれないけど（笑）、野菜と一緒に食べて楽しんでいます」と明かしてくれた。

CM内で石原が食べているのは、『横濱オム牛カレー』。「見た目が華やかで色合いもいいですね。すごくぜいたくで盛りだくさんな印象です。そしてこのオムは、すごくチーズが利いてるんですよ。スプーンですくったときにチーズが伸びるんです！ その見た目だけで『おいしい』って感じてしまうのに、ごはんをすくって牛肉をのせて、カレーにくぐらせて食べるんですけど、そのバランスが完璧です！」と印象を語り、「あと、すき家さんの福神漬けはちょっと甘めで大好きなんですけど、（薬味と一緒に食べたとき の）味の変化もいいですね。女性が好きそうというか、ちょっとまろやかで甘さが利いているカレーだと思います。私は絶妙な辛さのカレーが好きで、辛過ぎるとそればかり気になっちゃうんです。“1辛”くらいの辛さがベストで、“2辛”で食べたい日もある…という感じです」とこだわりをのぞかせた。

睇黎聽日係sukiya新CM

Sukiya新CM都好呀
里美依然可可愛愛

Btw 紫色衫加綠色褲真係佢先carry到

7:17嘅版本，里美教食咖哩嘅方法

諗住係眼藥水，估唔到係sukiya咁快有新cm

初頭見綾野剛仲諗住係新電影
不過Sukiya都好呀，咁快有新CM可能真係好幫到銷量

第9話 9.6%

↑ 0.3%

都好平穩，埋尾應該都差唔多

最後嗰集可能會升，應該有雙位數

望係咁望，加油呀

都ok樂觀，因為劇本終於有明確主線

終於入佳境不過講真前面嗰幾集劇本真係幾鬆散下

一講食野隻眼會發光

厚生勞動省訪問 （日文）

仲未有熟肉

笑死

係喎，今日咁晏都未有嘅

幕末高校生嗰幕差啲咬到佢

巴打知唔知呢啲相係咩出處？係咪UFJ銀行個廣告？

隻狗同佢一樣都好驚

隻狗成隻彈開

黃Viu有第9集啦

巴打有啦

提取碼：FIXX

Viu都有啦

我都見到
不過美咲巴打唔知睇唔睇到Viu，同埋都要儲返嘅

採訪部份嘅熟肉

仲有幾多集？

d表情好可愛

里美一講食嘢就眉飛色舞

Total11集仲有兩集

睇唔到

咁唯有dl大陸字幕組版本

豬豬有繁體

咁好等我睇下先，thanks巴打

係喎，之前我都貼過豬豬個google drive，原來係繁中字幕
不過未有第9集

呢個google drive係豬豬嘅？

係呀，我喺下面豬豬個網頁copy條link

有無佢偶像EXIT

最後兩集先有宣傳
無得睇佢上VS嵐

真係有，里美名正言順追星

如果有得睇就好，不過係咪唔同電視台？
同埋VS嵐仲有冇

有都好過冇

同一個台。好似去到年尾？

武肺

多謝巴打指教

廣告著嗰件紫色衫賣哂了

好勁，連黑色都賣哂

豬豬加咗第9集入去了

黑色仲有2,3

係喎，我淨係睇咗1

爬之前啲post見有ching用呢幅做wallpaper 會唔會有原圖

Unnatural 第8集最尾美琴同阿媽傾電話個場戲，片源喺post頭嘅google drive link度有

係其他連登石原post搵到了 thanks

而家就咁睇張圖勁似賣電話既廣告

屌

睇左 unnatural 同 朝5晚9
好好睇

原圖？

依家開電話就好療癒

好勁

戲劇效應

看了會讓人感到幸福！女神石原聰美的可愛吃相合集

個食相可愛到要特登寫篇文講

個編輯識貨呀

睇到里美食得咁幸福個樣即該咩煩惱都無開心曬

唔係連灰姑娘都有boss呀

一直都係咁鋪架喎

yes

強帖留名

#ヒアレインS 新発売！

イメージキャラクターは、
なんと #石原さとみ さんではないですか！

処方薬と同じ処方内容で、#要指導医薬品 として、9月16日から薬局で買うことができるようになります。

大人の事情で、#目の乾き には使えますが、慢性疾患の #ドライアイ の方は受診が必要となります。

由
翻譯自
日文

#ヒアレインS新品發布！

圖像字符是
怎麼樣#石原さとみ是不是

具有與處方藥相同的處方內容#要指導医薬品 As將從9月16日起在藥房購買。

由於成人情況#目の乾き可以用於慢性疾病#ドライアイ那些需要進行身體檢查的人。

呢隻藥一定要搵藥劑師買

好想快d有熟肉, 太耐無睇過新鮮既里美喇

歡迎巴打

係呀，呢隻眼藥水好似係處方藥物嚟

邊到可以搵到多啲石原圖？

追舊po 吧 巴絲

好靚

喺Twitter見到，雖然反晒光，但呢張close up好正

真係好靚女

日劇學院賞投票

票已投

重點喺後面，轉髮型啦

btw，佢好乖，濛晒都見到佢戴住個透明罩

作品，灰姑娘，其實好想揀家政夫
主女，唔洗講啦
主男，0野剛
助男，超難揀
助女，西7

作品 灰姑娘 （盲撐）
女主 石原 （洗講）
男主 木村 （404 W主好難揀，半澤就純粹自己唔鐘意依種浮誇式演技）
助男 成田凌 （我幾鐘意佢）
助女 松本まりか （石原個FD 其實都想投櫻井同西七）

作品 灰姑娘
女主 里美
男主 堺雅人 ( 半澤冇得輸 )
助男 田中圭
助女 結衣 ( 本來仲有 上戶 西七 好難揀 )

屋企投一次，公司投一次，手機投一次
助男真難...齋藤工...岡田健史...菅田將輝...大森叔

香菜月餅

投左喇~All in 藥劑師

佢咁有防疫意識真係好
Btw 官方比張清晰既圖好wo

里美實鍾意

上次上NHK個科學節目, 不過無中文字幕...唯有淨睇里美靚樣

又多一個第一

估唔到10代都鍾意里美

大葵個名牌變咗紅色，係咪升左職

年齡層又擴大左，更多人認識里美

所以用多啲推文啦 各位巴絲

寄比佢

當我無講過 原來係同成波之路試嘅同一個月餅

但瀨野個副部長名牌都係紅色架喎

打錯左，係藍色先啱

木村係咪grand tokyo?

BG2

又係wo~咁真係唔知, 可能想表達一段時間之後卦
Btw, 今問官方Twitter 8點會唔會有里美既相呢

8點個轉係里美自己嘅message嚟通常都有，係睇5點個post會唔會有

希望今次唔好淨係得文字相都無張

轉職？ 證件相髮型都唔同咗

禁慣咗 頭先有幾下係想開推文，結果潛意識禁咗不推文

都可能係wo, 証件上面之前醫院名係6個字, 而家紅色証件醫院名係8個字

睇真啲好似去咗婦人科

有續集嘅唔會係藥劑師

七尾副部長が大活躍の第10話❗️
苦しくて…でもあったかくて。薬剤部の皆に感謝の回です。台本読んだ時も驚いたけどラストに“えぇー⁉️”ってなりました。ほんと最終回どうなっちゃうの？？って。
ぜひご覧ください！！！

石原さとみ

今天是七尾副部长大显身手的第10集❗️
虽然很痛苦，但是也很温暖。这是关于感谢药剂部的大家的一集。读剧本的时候也吓了一跳，以至于读到最后竟发出“哎哎ー⁉️”的声音。话说回来，最后一集究竟是怎样的故事呢。
请一定要收看！！！

石原里美

Sorry貼錯殘體字
補貼正體字

今天是七尾副部長大顯身手的第10集❗️
雖然很痛苦，但是也很溫暖。 這是關於感謝藥劑部的大家的一集。 讀劇本的時候也嚇了一跳，以至於讀到最後竟發出“哎哎ー⁉️”的聲音。 話說回來，最後一集究竟是怎樣的故事呢。
請一定要收看！ ！ ！

石原里美

瀬野さんと葵さんは？ いない、⋯

唔止張員工証，連套制服都唔同左

Body guard 2

轉工了？

啱啱睇微博有人講話

twitter趨勢第一

仲要係worldwide trend

好勁呀

又有投票

深澤美咲世界第一

世趨第一都係9.2收視
Btw 大結果要過10呀，好頭好尾

搞乜 我以為今集會升

我都係
見到咁熱烈討論咁款

尾二個集反而跌咁多

魔術師都剎青了
其實係咪所有花束都係里美送㗎呢？

係咪通常主演送？

咁又唔肯定喎，不過係都好合理嘅

唔知幾時有熟肉呢

我估呢集十塊錢字幕組應該唔會做熟肉，頭先快飛嚟睇個節目都係堆搞笑藝人表演為主，係有時影下佢反應呀講兩句咁，係最尾宣傳左藥劑師only

多謝巴打
咁我都快飛睇下里美傻笑算了

集集都喊,係咪真係咁眼淺

第3張我以為露背點解背脊咁花

係喎，𥅈下眼都幾似

希望2021係開心既一年 準備最後一集了

我都隔兩集就被催淚一次

係 武肺快啲完

真係為偶像而上

睇完校對女王再睇呢條片

我依家成個腦都係たこ 點算

一開始 タコタコタコタコタコタコタコタコ

好鐘意呢啲突然暴走

仲有個啲表情

佢d女漢子聲真係好正

unnatural個老法醫死左

舊圖

好靚女

每日睇到都醒醒神

應該去到星期四朝早先會出里美煞科相

我估計都係，壓軸登場嘛

大葵轉左醫院連佢pat陰個造型都轉埋

同埋大葵個丸子係咪變咗紅紅哋色？定我睇錯？

本身都係紅紅地色

睇返大葵以前啲相又好似係喎

終於有高清 放番頭髮既石原

佢好似近幾套都係一早殺青

轉返髮型d女人味即刻標返晒出嚟

呢個look適合佢多啲

呢套同天國餐廳都突顯唔到佢既外在美

眼鏡妹同部長無花係咪未殺青? 唔通眼鏡妹最尾一集先黎料?
定係零存在感到尾

女人味

諗起失戀朱古力

會唔會係個一期？

點解冇成田凌？

應該就係嗰期嚟

講講下又係喎，佢最後嗰集啲shot應該都係同里美對手戲㗎啦

最鐘意依pair嘅對手戲 成日互串

佢個個角色好正

好嫩口

H2？

我網上見到的，不過睇落應該係

終於有

又嚟舊相

(個人認為)里美果然係著紅色係sharp醒 精神啲

紅色好呀

唔關顏色事，人靚著乜色都靚

巴打駁你唔到

睇完失戀朱古力 好痛可能因為都經歷過類似

同過個女仔一齊一段時間後分手
之後再聯絡返 知道佢回復單身 決定再追佢
當一切好順利 以為真係有機既時候 先知佢同返前度復合

可能個人LIKE 紅色
所以見到里美BB 著紅色又有多啲FEEL

巴絲睇下其他里美BB 嘅劇 希望可以出翻啲正面FEEL

巴打呢個係咩CM?
好似好清爽咁

最新鮮嘅里美

轉左髮型成個人唔同晒

壓軸登場

石原里美煞科煞科！

係呀，不過招牌笑容就完全無變

依個look

我都唔知 淨係見到張圖

終於

早幾年代言過一排嘅洗頭水廣告

好奇怪，佢個youtube channel個header仲係擺緊石原張相，懷疑係已經冇人管理

多謝巴打
你講起呢個CM又好似有啲印象

呢個表情都好正

晨咁早已經踩左兩個節目，好似仲有第3個

都係要食下野先得
Btw 里美多多都唔夠, 今次劇停拍重開後都無咩機會宣傳

好佩服 晨早流流可以咁精神踩三場

踩三場

雖然好好 不過里美BB 要注意 唔好太CHUR

石原你美

唔知點解笑到停唔到

聽唔明

右邊嗰個係之前串里美係東京大姐個條友嚟

係喎，唔怪之得熟口熟面，不過大隻咗咁多嘅

一睇到里美傻笑心情就好好

最後一日營業啦

今天終於是最後一集了！ ！ ！

以葵綠為首的藥劑師們，紛紛朝著自己理想中的姿態奮鬥進步著。 是充滿了笑容的大結局！ 請一定要收看♡

石原里美

前三張西七+里美BB

最後果張笑得好滿足

里美個笑容真係無得頂

終於記起自己係有LINE

突發！石原b出line

フジテレビ連続ドラマ
『アンサング・シンデレラ』は2020年1月20日の打ち合わせから始まりました。
本日9月24日。
無事に最終回を迎えることができました。

コロナによる撮影スケジュールの変更、清原翔くんのご病気、病院ロケを廃止し全てスタジオに再現、スケジュール変更に伴う多くのスタッフさんの変更、災害現場での薬剤師の活躍エピソードの廃止…etc

プロデューサーの野田さんを筆頭に皆さんが、様々な問題全てを解決し前進し続けてくれました。

2ヶ月空いた中での葵みどりのお薬講座の配信、久しぶりの再会でチームワークの強さを実感、清原翔くんを始め病気と戦う全ての人へ届けとの想いで足した第一話のメッセージ、成田凌くんが自ら手を挙げてくださった泣けるほどの優しさ、涼しく撮りやすく換気の整ったスタジオでの撮影、クランクアップの日にわざわざ駆けつけてくれた多くのスタッフの皆さん、真矢さん七瀬ちゃん、新鮮さと笑顔に溢れた最終回エピソード…etc

一人一人が体調管理を心がけ、最後の最後まで穏やかで明るく面白く真摯に作品に向き合い乗り越えることができた最高のチームです。

全11話、振り返って思うんです。
AIやロボットに代替可能なもの以外の事も、これからはとても大切になってくると。

処方箋には書かれていない、目には見えない、記録には残らない、人間の真心・愛情・思いやりという薬を提供するのも薬剤師の仕事であり、それを体現しているのが葵みどりなんだと私は思いました。

どうか、薬がある所には薬剤師さんがいることを思い出してくれますように🔸
今後、医療ドラマにおいて薬剤師役を演じる役者さんが増えますように🔸
当たり前の生活を送れるように、いつでも相談できるかかりつけ薬剤師さんが多くの人にできますように🔸
薬剤師さんだけではなく、理想を追い求める人が少しでも前向きになれますように🔸

心から祈っています。

9ヶ月間、本当にありがとうございました！！！
葵みどりを演じ切ることができて本当に幸せでした！

『アンサング・シンデレラ』を最後まで応援してくださりありがとうございました！

薬剤師さんへ、
心から感謝と尊敬を込めて…

9.24 石原さとみ

Line有野出 感動

呢個line等咗幾耐

幾唔開心都好 見到都會開心返

無睇劇照 睇到最後好感動

好

GOOGLE + 改左少少令文理係可以睇得明

灰姑娘遲啲viu應該會喺8點播

依套野有幾集都好催淚

viu

好悶套藥劑師，冇主線
唔係有里美真係撐唔住

石原做咩似咩 好西利

世趨第一again

特登等套劇播完晒先出line
會唔會係之前fuji要佢用twitter嚟寫野唔想佢用line呢

得半粒鐘 算啦
不過都想知配音配成點

可能係一定要出twitter

仲上緊日趨

轉發大陸fans翻譯

富士電視台連續劇
“灰姑娘藥劑師”自2020年1月20日的商討會。
到本日9月24日。
順利地迎來了最後一集。

由於新冠疫情導致拍攝日程的變更，清原翔的意外病情，取消醫院外景，全部轉移到棚內拍攝。 日程的變更也導致了許多工作人員的變更，刪除了許多在災害現場活躍的藥劑師的情節…這一切的種種。

以製片人野田為首的各位劇組成員，跨越了重重阻礙，不斷前進。

在兩個月拍攝暫停時期中，發布的葵綠藥品知識課堂，久違的重逢讓我切身感受到了團隊合作的強大。 第一集飽含了我們的感情，特別是以清原翔為首的所有與疾病戰鬥的人們，想要將此透過劇情傳遞出去。 成田凌舉手投足間令人感動的溫柔，在涼爽、易於拍攝、換氣系統完善的攝影棚拍攝，殺青那天特意趕來的各位工作人員，真矢、七瀨，充滿新鮮感和笑容的最終回的小 插曲…等等

我相信這就是最好的團隊，每個人都能用心管理身體狀況，直到最後的最後，都在以平靜、開朗、有趣、真摯的情感面對這部作品。

回首這11集。
有許多工作是AI和機器人所無法取代，相信今後也會變得越來越重要。

處方上沒有寫出來的、既看不見、也不會留在記錄裡，為人們提供真情、愛與關懷的心靈藥方，也是藥劑師的工作之一。 這一點在葵綠身上就體現得淋漓盡致。

希望今後大家在看到藥的時候，就能想起藥劑師的存在🔸
希望今後在醫療劇中有更多的演員能來飾演藥劑師🔸
希望大家都能找到值得信賴、可以隨時詢問意見的藥劑師，過好每一天🔸
也希望不僅是藥劑師，追求著理想的人們都能積極去爭取🔸

我衷心祈願著。

9個月走來，真的非常感謝！
能完整飾演葵綠這個角色真的很幸福！

謝謝各位一直支持“灰姑娘藥劑師”！

最後向藥劑師們獻上
誠摯的感謝與尊敬…

9.24 石原里美

一早睇到咁多里美相

大結局都係上唔到10得9.7，不過可以順順利利完成全套劇都好好啦

平均高過高嶺之花0.1%同天國餐館
木十嚟講好叻叻了 五年來排第二

日網MODELPRESS舉辦投票「石原聰美飾演角色中最喜歡的角色」

推多次先〜

#ドラマアカデミー賞 WEB投票中間発表３
●主演女優賞
1位 #多部未華子 「#私の家政夫ナギサさん」
2位 #浜辺美波 「#私たちはどうかしている」
3位 #石原さとみ 「#アンサング・シンデレラ 病院薬剤師の処方箋」

未投快啲投啦

其餘中期結果：

女優賞同其他嘅完全係平行時空

唔明點解十元套套都冇續集,唔收得就話姐unnatural都冇

係囉明明最後都叫有伏線

閒聊會放左尋日嘅宣番出嚟，應該遲下會有熟肉

野木係寫真有講過石原工作量已經排到三年，unnatural要有續集嘅話起碼要等到明年

希望有啦，好想睇

工作排三年真係好勁

富士台社長公開讚揚

因為富士其他劇收視實在太霉

月9

到最後眼鏡肥妹連連攞住紮花嘅煞科相都冇

係喎睇漏左

點揀
高橋紗絵子
桜庭潤子
河野悦子

眼鏡妹好彩無俾人忘記，不過搵個人合照都無

黃Viu有大結局啦，最後一集了

今集好似悶左啲

順順利利完左了

拍拍下停工，臨播前延期，場地轉完又轉，劇本又要改，主要角色無啦啦急病，順地就一上定唔算架啦，但咁多困難下都完完整整拍晒11集已經好難得

我指開拍後順順利利
本身好驚拍拍下有人中左招/唔知咩原因要停

終於睇晒了
我覺得呢齣戲有啲心靈雞湯feel 特別係喺而家艱難嘅時間
劇情可能有啲老土但係睇得舒服
如果刈谷,工藤兩個角色戲份多少少就更好了

覺得啲病人同家人太多戲份
完全無比主角配角發展嘅空間
肥妹同四眼一黎就生埋仔

葵 + 刈谷

睇到最後
真係同CODE BLUE 嘅 惠 + 美帆子 個PATTERN 好相似

葵 + 刈谷 寫多啲就好

平淡故事 平淡結束〜
其實都幾舒服
anyway順利完成就好了

一攻一受

第二定第三集結尾一齊執藥嗰part好正
可惜之後無乜戲份

默契執藥真係好記憶深刻

IPHONE 整左個GIF

呢part真係好正

平淡都有平淡既好睇
同埋背後帶出既msg都好正面
好襯石原比到人正能量呢方面

係，有啲位幾warm

好正

成套好平淡，無咩驚喜
全因有里美先會睇得哂
感覺之前同檔果套alive仲好睇

我仲未睇添，今晚睇埋最後一集

紗繪子

啱啱買咗寫真想問一問有冇師兄有翻譯左內容

今年係咩事....希望石原適當時候要休息減壓

Thx a lot

今年真係痴線

今日終於睇埋最後嗰兩集
大團圓結局到一個點
不過整體嚟講都算好睇 少感動

其實今集故事係唔錯，純粹冇大結局feel

尋晚睇咗了，我覺得都幾好
不過巴打你講得啱，淨係最後幾分鐘先似大結局
Btw 我覺得里美著白色套制服仲靚過原本嗰套

係，今集個look好靚
同埋今集冇副線，得里美條主線

其實戲情集中啲仲好

呢套野我目前睇到第4集
集集都喊所以成日隔幾日先睇一集
石原真係好撚靚

我都係
幾乎集集都喊

里美做戲做得好傳神，好不知不覺咁會代入左落去

下年傳聖火長崎係5月7-8日, 比年早一日, 唔知里美個日程有無變呢
Btw 我估我地下年應該好難去得成

5月都入唔到日本境嘅話奧運都應該搞唔成啦

巴打你又啱
如果去得到巴打仲去唔去？

睇下到時日本疫情點先，如果仲係好似而家咁一日幾百單應該唔去，無謂追星搞到累街坊

咁又係，唯有希望疫情快啲攪掂
因為呢次真係期待咗好耐

真心咁講，預係咁預，但難保到時唔知會唔會又突然嚴重左anyway 健康最緊要
好想見到笑容滿面既里美笑住揮手傳聖火

係wo, 巴打你好似仲有奧運門券, 最後有無退票?

下期上美的封面
今年因為同濕鳩寶島社有糾紛少左好多封面

終於有新表紙啦
仆街寶島社

終於睇左結局
係咪少有角色有cancer無事

估唔到你仲記得冇啊最後仲keep住喺手上，我諗最快要出年二三月先決定究竟點我係覺得而家時間尚早好多嘢都唔明朗

咁都係，巴打可以睇定啲先，始終奧運啲門券都難買得到

明治The chocolate 個CM都換咗人

其實The chocolate都係拍過一次CM啫
舊CM唔去，新CM唔嚟，下個月有眼藥水CM啦

都係，不過拍得好靚希望果汁軟糖個CM仲有啦
話時話眼藥水CM又真係幾有新鮮感，好期待

睇幾多次都覺得好正

新番又有田中龜份

係呀，好似做教師
又要飲酒減壓

條柒頭差唔多季季都有劇既屌

日本仔唔厭架咩

總有人睇嘅，但佢咁博命做乜

龜龜嘅魅力

果汁軟糖cm真係勁靚

咪當愛回家咁睇

Unnatural 係韓國幾hit

Sor 原來係韓國有網站免費播石原啲劇，其中包括unnatural
琴晚係Twitter 韓國趨勢第一

係，所以班泡菜尋日癲左咁洗版

記得BTS仲有個成員講過鐘意石原

咁樣好難唔鍾意

第四張 罕有霸氣外露

佢真係超級多產

講霸氣悅子應該先係最霸氣

上節目嘅小田霧

Kai+霸氣

女優の石原さとみ（33）が結婚することが1日、分かった。お相手は同い年の一般男性で、関係者によるとこの1年ほどの間で出会ったという。

要對石原好呀

應該係真嘅，一定要幸福呀

祝福呀
幸福就好

唔想做人了

希望結左婚都會繼續見到佢嘅演出

咁突然嘅
祝福里美要幸福呀

要繼續拍劇啊

我都想但佢似會即刻造人

難d,無乜幾多個日本女星結完婚仲有咁多曝光率

心情好複雜

應係會㗎啦，佢一直都恨做媽媽

百感交集

里美終於結婚

唔該個死佬對佢好D！！！！！！！唔係唔放過你！

好想知係邊個咁幸運
係咪之前個社長

我唔甘心

咁突然都唔知聖火傳唔傳到

幻覺黎既姐 嚇我唔到既

有啲唔開心，但諗諗吓又應該開心，33歲又真係差唔多要結婚㗎啦，只係唔知老公係咩人嚟

唔係 普通人黎 上年識

公佈了

如果大左肚就

我都好矛盾 好開心又好驚佢唔再拍劇

佢一定會繼續返工嘅

係，鄧佢開心，但又好自私咁驚佢唔再拍劇

我屌

恭喜女神

希望呀真係要睇幾時生

唔想承認但係都祝佢幸福

其實冇可能一路唔結婚嘅都依個年齡,又唔係話息影大家期待下十元下一個作品好過

咁突然
無論之後有乜決定都會祝福佢

佢搵到好人家都凳佢開心
其實都冇得驚 睇佢之前講既野 都有預感佢會有一日全身退出呢個圈

一定要拍返劇 我睇日劇都係因為佢

我唔要帶綠帽啊！！！！！！！

成個post嘅人頭上都

好撚頹啊

佢會唔會唔再拍劇
不過都希望佢得到幸福

點追到
定係青梅竹馬

隱形富豪

佢終於著起真正嘅婚紗

依層要睇下男方家底如何啦

要比人無限中出了

要幸福啊

無講 樣都無

只有祝福

唔洗瞓 依家好亢奮

特別感謝大家一直以來對我的照顧。

非常不好意思因為個人事務打擾到大家，我要和約會了很久的圈外男性結婚了。

隨著日漸加深彼此的瞭解，我確定了他是那個可以相互分享相互克服所有困難的人。

雖然我還不夠成熟，但是從現在開始，希望我們可以一起珍愛彼此所愛之物，一起走過接下來的人生。

我要對迄今為止一直支持我的每一個人表示由衷的感謝，並且我希望我作為一名演員作為一個成人能進一步的成長。

今後也希望繼續得到各位的指導和鞭策。

最後，由衷地為大家的健康和幸福祈禱。

放心了

就咁睇至少唔會短期內完全息影

I’m breaking

非常好
希望下年會有傳聖火

我估一定好鍾意食

搞到我個人亂到搭錯車

tabelog會員

石原結婚要暴動

我都好鍾意食

世界末日啦

接受唔到好想死

就爆po

dllm

下個post係咪要駁石原里美結婚了

早幾日仲諗緊新post個題有咩好講，而家唔洗諗啦

真心覺得鄧佢開心架 仲要知道佢話作為演員會繼續努力

係啦 全力祝福

石原值得幸福

衷心祝福里美，一定要幸福

第五位笑死 崩潰

女神要結婚 祝福佢

祝福

頭五位四個都係呢單，好哄動

嗰個微博都熱搜第一

推爆佢先

今日應該要開新post

推爆佢賀一賀里美

女演員石原さとみ（３３）今日透過所屬事務所ホリプロ發表與圈外男性結婚的消息。
兩人是透過朋友夫婦介紹而認識，在健康觀念、飲食、生活型態等等方面的價值觀相
似，孝順父母親的想法也一致。事務所表示「將選在良辰吉日」入籍。

目前還未同居，石原未懷孕，喜宴未定，沒有開結婚記者會的打算。

新資訊是從友人夫婦介紹
交往一年的上班族(會社員)

推特現在日本網民崩潰中
"一般男性結婚" "我的聰美" "我以外的傢伙"
下面還有各種
"光是跟石原結婚 他的身分就不是一般男性了吧"
等崩潰發言

世界末日

前樓主終於上水

恭喜曬里美

祝福區

推

下個PO 係你想 定我繼續

我轉頭做啦 返左屋企先

？

你繼續啦

速報

多謝巴打
好似上埋世趨第一

即係返到屋企先開新PO

Horipro三巨頭第一個跑出成件事好轟動

好似話佢老公係普通打工仔，究竟會俾d同事當神咁拜定係會被辦公室欺凌

可能無人知 咁神秘

真係，估唔到

俾我實當佢神咁崇拜
不過同普通人都唔係壞事，之前同IT社長又俾人話拜金，同藝人又大壓力

極度懷疑深田恭子唔會有人埋單

拜師都嚟唔切啦

點解 唔係拍緊？？

連登大把人排隊埋

真 狗衝啦 仲有綾賴

個人感覺姐 冇咩根據

日本藝人真係好西利
成日去到結婚都可以一張相都無比人影到

有時d日娛偷拍影到嘅都係包到伊斯蘭教徒咁

真 一年都影唔到

如果係普通人
好想知點追

要幸福

真係堅勁，我懷疑成年無出過街拍拖，淨係喺屋企食香菜

推爆佢

前世做左咩好事

原來有關連

應該要拯救咗世界先得

成年防疫 肯定日日留係屋企增進感情啦

推埋佢

扶多D阿婆過馬路